大埔有邊個屋苑系望到海嘅？

對住馬鞍山

居屋宏福苑

白石角少數向海個堆

海嘯

比華利山別墅

你筆直同望海定義？ 要腳下就係水定遠海都得？
因為大中外面個幾座高層都係向東海景
宏福，上至寶馬山 鹿茵 松濤

明雅苑?

天賦海灣
逸瓏灣
朗濤
海日灣一期

600萬內

望海有乜用
我屋企望海
但望電腦多過望海..

雲匯有啲高層單位都望到海

屌，果少少海就唔好拎出黎講啦。比前面逸瓏灣遮左8成。

大埔公路個堆貴樓

同前排既盤梗係無得比
但都算開揚唔算少少海
仲要sell Hong Kong出品

廣福邨

呢個高多一兩層仲靚

富善邨

系你老母

嵐山

白石角果堆囉 最平望海入場都8球 一房

北區總部個邊全部望海

明雅苑，單邊全海